一個人漫畫直串熱狗係邪教

傳送門

入面好多熱狗云粉唔甘心俾人恥笑就玻璃心發作

我的貼文起了作用！

一個人高汁

點五步個細威

駁唔到

佢講出左個重點
熱狗成日眾人皆醉我獨醒

一個人咁勇

第一點中哂

刁主席特使

有冇潛伏係連登既熱狗可以話我知香港人點樣引爆業力自滅
好充滿中二病力量

第一項其實好多私怨撚都會做

有冇發覺好多雲粉啲fb都好得人驚

連登都唔少唔岩聽就話你五毛國安pr

連登有一半
但熱狗雲粉係9成

成班人都騎騎呢呢
冇個正常人

黃教教主

Push

4。會鬥快

最重要係佢帶出嘅msg

第一點 第三點 so true 仲要唯我獨醒先攞命

Message先係最重要
要睇畫功去佢藝術館算啦

現實中嘅熱狗係一路戴罩然後上網笑人戴罩

其實佢啲畫都幾得意嘅

熱血公民呢班垃圾永遠只會同主流意見唱反調
所有專科權威都係搵笨柒,唯獨陳云根係真理
成日屌人做呢樣做個樣,到自己做個陣就一堆藉口美化自己
選舉叫人投票俾佢但心底就睇唔起市民當熱狗以外嘅人都係白痴

如果香港人一直堅持唔戴口罩覺得口罩冇用,熱狗就會戴住口罩笑香港人

等等，雖然都錯唔哂，但標題好錯
一個人果啲唔係漫畫

拎一個人d垃圾黎打飛機

唔怪得畫垃圾都可以做插畫師

留名

Tui

po錯，哩張先啱

笑鳩你班垃圾云粉熱狗咪得

推

連登已經淪落到要靠一個人呢D垃圾漫畫黎打飛機拎認同感

水泥隊全面進場

Billie ng

班熱狗幾時死

跟住就話唔係唔戴，係唔會鳩戴
但其實一出門戴到返屋企

明明滿仔話唔准熱狗上連登
仲有咁多水泥隊唔聽話

邪教

教主

邪壇

一個人好勇

假如 一個人 唔止嘲諷熱狗
仲夠姜用佢既畫功向政權表態
我會對佢另眼相看

例如：

有幾隻常駐熱狗谷住谷住都係要上水

仲要係鍵盤戰士 冷氣軍師

一個人好勇

議案最終在功能組別及直選分組均被否決，僅民建聯、工聯會議員，以及熱血公民的鄭松泰投贊成票。

熱狗一向都係講一套做一套雙重標準

連殘獸慧都上啦
講閪咩

就係連呢啲垃圾都睇得穿熱狗
都仲有班垃圾過佢既傻仔拜邪教先好笑呀嘛

阿Cuson畫功夠好，佢個教主比熱狗搞個陣咪成隻鵪鶉咁唔敢出聲

唔妥熱狗又唔敢反，人地叫佢幫手設計Tee就交啲鳩貨出黎玩鳩人

佢咪一隻畫功好既賤種囉

黃洋達 不段挑戰作為一個失敗者既下限

Cuson做到的
希望 一個人 都做到

「嬰兒基金」有助提高市民的生育誘因。

有乜問題

得罪講句 咳神只不過係垃圾世界仔一名
戴綠帽係報應

推 可以嘅幫吓一個人手 班熱狗好似成堆支那狗咁衝入嚟對號入座

熱狗不嬲都係咁
上網叫熱教徒唔帶口罩，現實擺街站就個個都乖乖地帶哂口罩

正常人光復咗香港未？
正常地衰到2047年，真好

邪教徒開口埋口都係泛粉先好笑
蝗上自己就日日食大餐養肥蝗后
可憐既柏洋上庭就只有當值律師

見到都心涼

連射撚蟎都乖乖地『鳩』帶口罩

泛民出去主席台抗爭而冇投到票，有乜問題

熱狗全部都好撚中二病 公主 以為自己真係城邦建國啊

水鳩啲學生妹去走私就叻

人妖羊條仆街當年水鳩學生妹走私槍返支那出左又唔認數勁仆街
題外話，當年我有同學同人妖羊拍拖，佢地成日upload 人妖羊d相污染我隻眼

你個同學就係餅餅？

妖羊應該有起碼2條女係傳理系讀過

你有冇屌過城邦公主呀

正常人打唔過中共. 邪教先係以毒攻毒.

青城弟子連人妖都啱，果然低能

佢熱狗嘛

跟住主流意見去打壓少數派別 都叫勇?
你咁樣同讚警察英勇無分別

佢似係單人匹馬唔著保護衣
衝去撩班有瘋狗症嘅流浪狗群

熱狗柒還柒，都唔好吹捧一個人啦
呢啲垃圾畫功都叫漫畫家/插畫師

咁我想問佢有咩後果代價
除左比熱狗屌2句

兒登已經淪落到要靠呢D垃圾黎拎認同感

邊個先係邪教呢可?

一嘢收口罩黨同樓主皮

收皮啦，熱青城

你再做熱狗打手
莊芷茵名單一定攞唔番按金
我等佢選舉期間出醜

乜原來你唔知選舉推遲咗?

熱狗水泥隊到啦

第一格係咪捉鬼撚
第二格教主係咪戴教授

根本鳩唔鳩任佢地講
自己就係合適使用
人地就鳩

收皮啦，弱感冒
全世界政府同人民都係弱智
點解熱狗咁撚醒仲未立到國

熱狗成日話勝者為王
而家你地連主流都做唔到
靠你地領軍就sai氣啦
成日話香港人蠢 香港人咁蠢你地都俘虜唔到佢哋個心
咁你地就收9皮啦
一個有能力嘅領導包括埋要有魅力可以令一班信徒跟住你去行事啊
一尾9話人蠢又做唔到啲乜去說服人就算9數啦

熱狗曾經呼籲香港人全民戴口罩

巴打串到條友唔見左

頭兩行其實邊派都岩用

嘩5年前原來走咁前啊 失敬失敬

2015年流感就要口罩
2028年全球性嘅武漢肺炎就唔洗口罩

原來因為2015年有得屌學聯所以咪出聲

2020個個組織都派口罩，所以咪要走出嚟扮眾人皆醉我獨醒 屌人戴口罩

唔洗口罩 但要銀離子水 原來因為係國師有份

冬季流感死亡率高過家下隻武漢cheap嘢咁多

去戴口罩提防下好正常啫

根本為下一代著想嘅好政黨

可惜熱狗講一套做一套寧願『鳩』帶口罩

慣性收視

d熱狗水泥隊真係柒到

三年前堂主已經話熱狗係邪教啦，有幾出奇？

但人哋冇青龍教咁成功，就係真嘅。

yes

推遲選舉 又如何
嗰條臭閪做咗幾年節目都毫無進步
一年更加唔會有任何進步
簡單啲講爛泥扶唔上柄

你哋做多錯多 推遲選舉只會令你做出更多柒事

2016年 菠蘿打街坊
2017年 鳩達不明原因喺年尾籌20萬 馬騮乾直播燒手 阿年入女廁 菠蘿舐mon
2018年 城邦神棍年宵賣淘寶貨 鳩達按樓仲搵人喺書展兇仇狗
2019年 城邦神棍對69遊行潑冷水 對示威者落井下石
2020年 城邦神棍反口罩 提出弱流感 輕視國安法

你哋啲柒事有排數
仲好意思問我知唔知選舉押後咗 你知唔知醜架

菠蘿打嗰個 係藍絲打人在先

人哋靚女你都唔使咁呀?
好心你啦 咁大過人

仲有四眼超音鼠發動香港圖書館戰爭 食軟飯 打女人

熱狗最大特徵係永遠唔認自己係熱狗

爛面 大面 浮粉
除咗大眼仔先同我講啦
羊子都靚過佢

但之後唔見泛民再出去主席台抗爭
卻系夾好坐定定投 棄權 咁盞鬼既

特朗普呼籲民眾去戴口罩提防下好正常啫

不過唔好好似佢地咁『鳩』戴口罩

咁羊子又真係有魅力嘅

好啦

希望羊子第日返蒞你就投畀佢

比人踢爆係熱狗之後永遠都唔會認 話自己被熱狗
乜熱狗咁失禮咩 原來佢哋都知自己柒

okay 你係熱狗

然後係fb見到隻熱狗share左個post串鳩黃屍係邪教

泛民以前咪又係慣性收視
初選後本土派開始同泛民平起平坐
熱狗遊說工作都做得咁差令人咁討厭
請問除左發晦氣之外熱狗重識得啲乜？怨婦咁

本土? 你話王百羽嗰啲?
咪又係民主黨啲o靚

上屆立選 有傳聞指港島地辦有人扑嘢喎

係啦係啦 熱狗以外嘅所有政治人物都係泛狗啊嘛